想問杜牙根4500算唔算貴

女朋友話我俾人呃左

佢話成個treatment加埋補牙5200
冇話有其他收費了

我唔係生牙倉
我係梁氏小臼齒斷左最頂個個位
之後有細菌入左牙床發炎
連淋巴都腫埋

但牙醫話唔算好嚴重

如果唔包算唔算貴
我估唔包掛

佢話補牙唔知姐係牙套定點

問左，話牙醫認為唔使做牙套

牙你老母

貴啦 牙醫最叻厄尻你杜牙根再搵你笨

杜牙根，補黎隻牙做咩，不如造牙套仲實際